集資請藍絲去我地和平集會睇下？

我都知我鳩，但係好多師奶大叔淨係睇TVB俾人洗腦而其實個心好善良，呢幾日見到街坊群起鬧警都知其實好多人只係未覺醒。